我朋友食kfc果時見到既奇事

唔準偏食，同我連骨頭食撚晒佢

你再叫雞我就一槍打死你

P圖撚

後面有2個人 望到呆咗

對唔住 我係差人

屌

食呀！同我食！

唔食撚曬佢唔撚使旨意走

可能係綁匪黎
由條友食雞冇表情就知係被迫
個綁匪揀kfc落手係因為最危險既地方係最安全既地方
佢支槍冇睇錯應該係德國製.38右輪槍
因為右輪槍係極少見
所以有可能係前西德特務
被槍指個個有可能係koverz govvolpza
佢係二戰被孚
所以宜家比人綁架

曲尺吹到變右輪
p226換銀slide就似啲

個綁匪做左手腳！
切勿大意粗心

你條環保撚再唔用飲管飲我就開槍打爆你個頭

對唔住 我係M記打手

你信唔信我一槍打撚爆你個頭？

窮人唔好生仔巴打？

中大學生會主席

見證新潮文出現

竟然有飲管

你張圖半年前?

可能食緊人肉雞

環保撚：唔好啦⋯⋯子彈冇得重用唔環保呀

笑撚左

邊個知啊

應該巴打黎

你叫我

查查？

is

繼m記on9仔之後又一力作

冇人攞支熗指住你個頭叫你食喎

食個kfc都比支槍指頭

邊個知

堅似窮巴喎

查： 食雞要食叮嘅，你再食多啖炸雞我就淝撚死你...

食啦 炸雞

APM嗰間KFC?

邊個知呀

媽 ： 晏晝食左咩呀？
仔 ： KFC
媽 ： 又食埋晒D唔健康既野！
仔 ： 我都唔想架
媽 ： 仲駁嘴？唔通有人拎住支槍比你食呀
仔 ：

幽默嘅嘢唔係個個有

我中同來。。。

呢個post d 人on9到

You don’t talk shit about the Colonel

你同我食哂先好走呀

Pushhhh

Fk?

唔知點解覺得好gay

連登神探

環保撚黎

黑衫好靚仔…

當時有人報黑警就仆硬街

我係食環處派黎既臥底

諗起之前有條癲佬拎把刀定拎枝槍係小巴迫個廢老飲可樂

屌，左面我個on9 friend嚟

Pulp fiction?

食唔哂 唔會有命走出KFC

唔講咁多, 即刻駁嘴

屌 小學同學

準你老母

kfc上校終於派兵搶客啦

好不安
或者係真槍

你唔撚請我食雞
一槍打爆你個頭

屌 中學同學

眼闊肚窄
大 晒 鬼

後面2個好似奇行種

大家一齊數一二三然後揼咗去
一
二
[拎炮]喂數呀屌你！！！

你掉咗手上支膠义先講啦，偽善撚

環保撚meme

已確認人質係中大主席 over

影嗰陣仲未裝修
而家裝修完有一半變咗做pizza hut

屌 大學同學

屌 中學＋大學同學

屌 我個仔

我真係講緊真
你唔好派膠啦

諗起當年有張貼紙相

一對情侶加一個男仔抱全小熊維尼，多年都未解得開佢地既關係

屌 你老母